1957 & Co.(08495)招股 發達大計

每手股數：4000股
入場費：3535.27元
公開發售日期：11月23-28日中午12時正
定價日期：11月29日
上市日期：12月5日
保薦人：鎧盛證券；安排行尚有創富融資、阿仕特朗資本管理、平安證券

超額144 倍

一手黨

睇路

暗盤放未

2017 頭五個月賺咁多錢 有錢梗係齊齊搵啦

佢d餐廳好受mk妹追捧, 緊係賺

保薦人

持有名設計師梁志天(Steve Leung)8間餐廳的 1957 & Co.(Hospitally)(08495)、中國充氣產品製造商合寶豐年(08406)今日孖展截止,據4間券商,合共為1957 & Co.借出10.21億元孖展額,相當於公開發售集資700萬元計,超額認購逾144倍。

另外,據4間券商,合共為合寶豐年借出8840萬元孖展額,相當於公開發售集資700萬元計,超購認購逾11倍。

真係呀豬呀狗上市都有人追